收集大量 QR code

如果用後備電話亂咁 scan 呢堆，咁點 trace 資料？

連登之前有post講,依家好似有人收集緊去google drive

除左QR code之外，應該可以用shelter isolate隻app？